想收個二手moon

想收個二手moon 有冇巴打屋企有舊moon
係HDMI頭就得 其他都冇所謂

Budget?

早響啦屌，尋日先叫收買佬上黎收走個24吋飛利浦 50$

幾新淨，靚仔，有hdmi ,dvi, vga

換左個dell ，又無fd要mon，先局住賣比收賣佬

越平越好冇壞用倒就得
交收地點可以你定

留名收個20-22吋既

有個24寸薄版冇邊框內致speaker 2hdmi 1 vga
牌子aoc

有冇興趣？

有興趣呀巴打
點聯絡

telegram_Mertens

D_Mertens

你地tg我啦唔係好識用...

@nontoxic2

samsung 24寸有冇興趣?

Samsung S24E390HL

有 幾錢

$550 ok?

留名跟隊

有興趣巴打今日可交收

跟隊放個27寸Philips

巴打 個mon咩型號

50蚊不如留起佢...

嘩 比你問起 要睇返先知

277E6